# Meeting 12/10-2021
- Wordpress eller asp.net er ikke afklaret endnu
- Kattegorier er et måske, lød det til

## Skitser
- Mindre kompliceret
- Betalings side var god (Peters skitse)
- Skal indeholde med bare en given pris, uden specifik indhold
- Vigtigt at siden ser visuelt godt ud
- der skal ikke være mange valg at tage på hjemmesiden
- knap for at tilføje kommentarer til gavekurvene